[燎原火] 車太鉉,金俊浩 高爾夫賭博爭議

3月16日播出的KBS 1TV《KBS新聞》中,鄭俊英等所屬的KBS 2TV《兩天一夜》成員的群組內容中,包含了部分出演人員打數百萬韓元賭球的情況。

2016年7月1日,車太賢上傳了數十張5萬韓元紙鈔的照片,並炫耀這是和金俊浩打高爾夫後得到的錢。 他還留下了"舉報就會被抓了",似乎知道自己的行為是不合法

7月19日車太賢表示自己贏了225萬韓元,金俊浩贏了260萬韓元。 據推測,打賭的地點是泰國。 KBS方面表示:"除了這個對話之外,隨處可見可以推測出他們經常打賭的內容。"

KBS方面還表示:"當時該群組也有負責PD,但是沒有勸阻或忠告就默認了。特別是金俊浩在2009年因海外賭博引發爭議而中斷活動。並表示當時PD已離開KBS電視台。”

其實好小事

金俊浩 唔知會唔會玩撚完

犯咩法？

韓國人係海外都唔可以賭波?

我都覺

2百萬韓 = 萬幾蚊港幣
做咩啫

係因為車太炫個形象好，先格硬爆
為獨家而獨家，仲要kbs喎

韓國人唔可以賭 就算海外都唔比

圍內到犯法咩？

點會呀 澳洲賭場好多韓國客喎

香港都好多人賭外圍 無俾人捉到唔代表無犯法

公眾人物
普通人賭邊撚個理你

有冇話有個限額? 5蚊都唔賭得?

似係為搞KBS先爆
變左同行商業糾紛

韓網有一篇在討論這件事是否壓新聞的文章討論度蠻高的

【The qoo】車太賢、金俊浩涉嫌賭博而造成爭議之事與2013年度的報導如出一轍

2013年，在發表"金學義性接待疑惑"事件判決結果的時候，公眾媒體連續幾日實名報導了知名藝人有通過網絡非法賭博嫌疑的事件。結果金學義事件被藝人賭博事件的討論聲中被掩埋。

2019今年，因為金學義事件被要求重新調查，而再次爆出藝人賭博事件。

Sor 柒左
原來係KBS ge 新聞
咁就仲奇怪 點解 KBS 要打自己友?

又想轉移視線

唔係打自己友
而係因為鄭瀨左野 先會有有佢係入面既group既對話流出
而鄭本身就係kbs一個綜藝既主持

好小事姐